有冇equalizer比ios用

好想聽bass但app store無個啱心水 iphone內置嘅apple music 又無得調

Settings>Music>EQ

原來有啲咁嘅野但好弱無我想要嘅感覺

睇吓先

貴到呢

EQu

巴打有無用過好唔好用？